人生真係好矛盾

今日
我日盼夜盼嘅offer 終於黎臨
由我接起電話嘅果一刻起
我已經開始掛念我嘅廢青生活了

做廢青有收入都ok

諗到之後一星期返5-6日工
就想頹了

搵到工
恭喜

又侨你，我認得你啦，你搵到工未吖？

已經第二個星期返工啦

咩offer? 幾k? 咩工

多謝 嗚嗚...

it support
2頭

係咪讀it架你？
我做過it Helpdesk support 不過我到唔洗讀過it都得
你果到係咪？

佢job requirement 要it Diploma or above
我個行做大公司點都要degree
出面就好多公司有手有腳都請啦
所以你唔係讀過IT都做到囉

各位ching有冇新手職場指南比小弟

介唔介意交流下 tg 講

唔好講人壞話
成日笑
返工講野唔好咁大聲

唔呃你
我無玩TG
你可以係到講
但唔好講太多個人資料

或者你去support狗POST支持下小弟

Support狗圍爐區(2)

咁想問下你你果種it support 係咪正常指要讀higher diploma or degree然後難做啲果種 code ，cloud 果啲野，因為我唔太了解，sorry

但helpdesk就係幫下remote睇下web or system or 有咩error左啲 Eg mon 有啲問題 呢啲簡單野所以唔使個個都得？

咁你依家係邊種？

個個
*讀過

係
你可以話係打雜
其實好多野可以GOOGLE
真係落手做先難
無你想像中咁複雜
又唔係做programmer

不過基本網絡知識你要知

咁你依家就係做你剛剛講嘅一大堆野?
因為helpdesk support 黎講點解你會咁高嘅個人工，仲要fg定你有exp or it degree?

邊個話我FG
高條撚呀
打CODE有50K+啦
IVE仔喳

咁你做左幾耐

jobsdb隨便都搵到啦
你做野幾多年啦?

P仔果然係p仔 竟然話我地嘅毒男係fg?

3年野都唔係it
問下咋 本身都唔清楚